{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017652?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포바다여행펜션(전객실리버뷰,해수욕장인근,복층) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数や追加オプションに対する金額は、当日現地にて決済する必要があります。 追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可能であり、払い戻しもできません。 予約時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が可能です。 直火方式や個人炊事道具は使用できず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 バーベキューをご利用の際、ご予約のお客様以外はご利用いただけません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 個別の客室でバーベキューが楽しめます。利用時間は入室後~午後10時までです。 炭グリルの提供時間は入室後~午後7時30分までで、利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加時に1名当たり5,000ウォンです。 個人の火気の使用は不可で、火災に注意してください。 お子様と一緒にご使用の際は、安全にご注意ください。 バーベキューをご利用の際、ご予約のお客様以外はご利用いただけません。 駐車スペースがあり、ペンションは鏡浦台海水浴場の近くに位置しています。 周辺の観光地には鏡浦湖、ヤンテ牧場、宣教場、烏竹軒などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数や追加オプションの金額はどのように決済しますか？",
            "answer": "追加人数や追加オプションに対する金額は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際、ご予約のお客様以外はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には鏡浦湖、ヤンテ牧場、宣教場、烏竹軒などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 460
    }
}